繼星期日分化fa後，宣布今日分化目標係612基金

有冇講錯？

???

推

推
運動都未成功, 一堆分化撚, 又想步雨革後塵?

有文匯党報認証

612 所得捐款聽落好似好多, 但以$7千萬平均分給1400人, 每人只得$50000左右,實際是唔夠用, 612 除了幫手請義務律師 (有最低收費) 也會提供醫療/社工輔導/社工探被捕人士, 這些全部都要錢的, 如果要同魔警/政府打官司更是起碼要幾百萬元 (入場費), 因此想捐錢給612 or 幫助受害者打官司都是可以的, 仲有我建議不要捐幾百元咁少.
據估計如果各位想612 可以真正3D 式幫助受害者, 起碼需要數十億元, 而幫每位被捕者打官司以 1400人x5百萬元=70億元, 500百萬只是平均數, 如果政府拖住官司來打可以是無上限 (以億元per 官司計).
不分化 不割席
612+星火 共同努力

唔認同612的人就儘捐星火吧
兄弟爬山 各自努力 不分化

尋日已經分化緊

可以屌, 可以叫佢改善
但係 jer 住一個 point 係咁鬧嘥哂所有人時間，咁就係分化 lor

看下popo 幾齊心啦

[重回軌道]入黎睇下點解yellow object一定要搞大佢，唔只係因為物化示威者

不分化
不搳席
不篤灰

有埋文匯報認證仲屌就真係

有用的白痴

笑死

push

黨的認證